想喺鄉下開間零食玩具店，有咩要注意

有冇得諗呢

where is 鄉下

你祖國?

y u so on9?

梳

要有明星夢小朋友

我可以幫手影相

學左呢招先

之前去過台北淡水果邊
有好多間懷舊零食玩具鋪, 唔知你係咪講緊類似果種

童夢幻影球？

學來有咩用
玩雪條仲好

咁你已經合格啦

類似呢間？

要注意身體

暫時得三個客，仲應付到

做咩撚野

真心膠

佢以為真係諗住幫樓主開鋪

鄉下即係新界北？

真係想開鋪架

呢套咩黎

Jojo的奇妙點心

Jojo